7.1後可以點

發夢夢到一篇文章討論7.1後可以點, 訓醒即刻寫低...
林鄭政府雖然一邊口說聽意見, 一邊繼續冷處理, 一於意見接受態度照舊. 但7.1不是endgame, 往後可以做的, 愚以為可以有以下幾項:
1. 不難想像, 今次行動以後的主戰場將會是長期輿論戰, 對方不斷的抺黑, 故意扭曲, 以偏蓋全, 以訛傳此訛是必然發生(其實己經有). 與其被對方帶動, 抺黑了第一印象 何不主動Set街站/播片, 同屋企長輩/長者/淺藍人士解釋為什麼發生, 和發生了什麼事? 究竟是那位推學生出來? 唔一定要佢地贊同, (某長官態度大家都有目共睹), 但起碼令佢地理解,係逼不得已. 是故, 文宣工作不可停, 長期抗戰, 如果可以持續到選舉年就好.
2. 雖然林鄭膠都費事派, 聽民意呢D戲都懶得做, 係expected既事, 但如果佢竟然肯做下戲/人肉錄音機, 那都要奉陪到底.每次/場都要出席, 每次/場都重申5個立場. 反過黎, 我地覺得佢地聽唔到民意的話, 咁就一於sent email話佢地知啦.(夠唔景暴力啦?)
3. 整理下D片, 盡力善用官方投訴機制投訴. 我知你實話: 挑, 投訴黎托, 都無_用!
但就係因為咁, 所以先要投訴, 一係, 佢好驚喜地公正咁處理, 咁有關好克制既生物體/官員就應得既報應, 如果唔係, 有晒咁多直播片都唔入, 咁就即係公開話俾班仲有眼, 無扮訓, 仲有少少良心既人知 政府係點樣荒謬不堪, 當然, 國際媒體都係有眼睇既. 如果人櫂又差, 政府倒行逆施, 極權統治, 政經點會無影響?
4. 假設再有大型衝擊示威活動, 幾乎好肯定有人會再set陷阱, 等你班友入去破壞, 然後就可以”名正言順”出黎清場. 所以, 就算入到去都好, 一定一定唔可以中計, 要執生! 唔好搞醫院, 文物, 歷史/珍貴物品, 更無論點都好, 千祈唔好衝警總/局(否則食硬蓮子羹).
5. 另一方面, 林鄭政府don’t give you a shxt, 因為我地無bargaining power. 咁邊個有呢? 商家佬撤, 佢先會驚, 找出外國與我們的共同利益, (不外乎最後影響營商環境, 金融果D), 百利而無一害.
6. 對於某D(想)出名/唔見咗良心既名人和議員, 做生意又好, 平時講野又好, 我諗起政府既一句錄音好適合佢地: “對於任何違法行為, 我地追究到底!”.大家都係良好公民, 要舉報和揭發罪案
7. 投票!好緊要, 唔使解啦. Vote them OUT!